最近好多人著高叉闊腳褲

最近見到好多人著側高叉闊腳褲 覺得好靚
但想搵下淨色
類似下面
見到有啲人著杏色軍綠色好靚
唔知大家知唔知邊到有呢

淘寶啦

有搵呀 冇個啲淨色 好多度假風pattern
睇下有絲有買過見過

冇圖點睇吖？

樓豬對短腳就算9數啦

最近?